<!--
	Добавлен перевод на русский язык!
	@translators: Please translate the text above for the changelog.
-->
<resources>
	<string name="app_name">WiFi Better Battery</string>
	<string name="action_wifi">WiFi менеджер</string>
	<string name="action_networks">Сети</string>
	<string name="action_refresh">Сканировать</string>
	<string name="nActionConnect">Подключиться однократно</string>
	<string name="nActionAdd">Подключаться автоматически </string>
	<string name="nActionDisconnect">Отключиться</string>
	<string name="nActionRemove">Отключить автоподключение</string>
	<string name="undo">Отменить</string>
	<string name="widgetDescription">Переключатель автоматического управления WiFi</string>

	<string name="wifiLevel">Качество соединения</string>
	<string name="wifiConnected">Подключено</string>
	<string name="wifiEmpty">Не найдено ни одной сети.</string>
	<string name="newMac">
		Вы подключаетесь к этой сети в первый раз!
		\nMAC адрес роутера %s. Если возможно, проверьте его.
		\nНе пугайтесь данного предупреждения - оно отображается в целях безопасности.
		\nЕсли Вы уверенны, что подключаетесь к правильной сети, просто нажмите \"Подключиться\".
		\nВы можете отключить данное предупреждение в Настройках.
	</string>
	<string name="macChanged">
		MAC адрес роутера изменился!
		\nЭто может означать, что другая сеть пытается выдать себя за сеть %1$s!
		\nЭто предупреждение может также отображаться, если: 1) Роутер был заменен. 2) Сеть использует несколько роутеров.
		\nНеизвестный MAC адрес: %2$s.
		\nВы можете отключить данное предупреждение в Настройках.
	</string>
	<string name="macAdd">Добавить MAC адрес в качестве известного для этой сети</string>
	<string name="macDontConnect">Не подключаться</string>
	<string name="networksEmpty">Ни одна сеть пока не была сохранена!</string>
	<string name="macsEmpty">Пока нет ни одного известного MAC адреса для этой сети!</string>
	<string name="networkDeleted">Сеть удалена: %s</string>
	<string name="macDeleted">MAC удален: %s</string>
	<string name="connectingTo">Подключаемся к %s</string>
	<string name="networkUnknown">
		У Вас пока нет сохраненных данных для этой сети.
		\nКогда Вы нажмете Okay, откроются системные настройки Android.
		\nПожалуйста подключитесь к сети там.
	</string>

	<string name="macQuestion"><![CDATA[
		Хотите активировать проверку MAC адресов?<br />
		по умолчанию Android проверяет <i>только</i> имя сети перед подключением к ней.<br />
		Это означает, что если Вы сохранили сеть и Android обнаруживает другую сеть с таким же именем, Android автоматически пытается подключиться к ней.<br />
		Устройства злоумышленников могут использовать эту особенность чтобы собирать пароли или отправлять вредоносные данные на Ваше устройство.<br />
		Проверка MAC адреса помогает установить подлинность сети.<br />
		Настоятельно рекомендуется включить эту опцию, но при этом имейте в виду, что могут отображаться дополнительные предупреждения.
	]]></string>
	<string name="compatibilityModeActive">Устаревший режим был активирован. Вы можете изменить это в настройках.</string>
	
	<string name="prefCatWifi">WiFi</string>
	<string name="prefRefreshTime">Интервал проверки</string>
	<string name="prefRefreshTimeDesc">Время между проверками доступности сети. Чем меньше, тем быстрее Вы будете подключены, но тем больше будет использоваться батарея!</string>
	<string name="prefMacCheck">Проверка MAC адреса</string>
	<string name="prefMacCheckDesc">Это необязательная функция безопасности. Прочитайте раздел Помощь, чтобы получить больше информации.</string>
	<string name="prefAutoFuncs">Автоматическое управление WiFi</string>
	<string name="prefAutoFuncsDesc">Автоматически отключает WiFi и соединяется с известными сетями. Необходимо для экономии заряда батареи!</string>
	<string name="prefLegacy">Устаревший режим сканирования сетей</string>
	<string name="prefLegacyDesc">Использовать устаревший режим сканирования вместо режима низкого энергопотребления. Активируйте эту опцию если происходит быстрая разрядка батареи. Не будет эффекта &lt; Android 4.3. Просмотрите раздел Помощь для получения дополнительной информации.</string>

	<string name="macNotifTitle">Обнаружено изменение MAC адреса!</string>
	<string name="macNotifText">Сеть %s найдена, но подключение не было установлено из-за изменения MAC адреса. Пожалуйста нажмите здесь для показа опций.</string>

	<string-array name="refreshTimeNames">
		<item>30 секунд</item>
		<item>1 минута</item>
		<item>2 минуты</item>
		<item>3 минуты</item>
		<item>5 минут</item>
		<item>10 минут</item>
		<item>Еще…</item>
	</string-array>
	<string name="timePickerMinutes">Минут</string>

	<string-array name="help_spinner">
		<item>Общие</item>
		<item>@string/action_wifi</item>
		<item>@string/action_networks</item>
		<item>@string/action_settings</item>
	</string-array>

	<string-array name="help_texts">
		<item><![CDATA[
			<h1>Разрешения</h1>
			Разрешения, которые WiFi Better Battery запрашивает у Вашего устройства, были очень тщательн отобраны. Все разрешения необходимы для корректного функционировани приложения.<br />
			На всякий случай, если Вы все-таки беспокоитесь, мы ниже приводим полный список запрашиваемых разрешений с пояснением необходимости каждого из них.<br /><br />
			<b>Сетевые разрешения:</b> Необходимы для построения списка всех доступных сетей и для подключения к ним.<br />
			<b>Internet:</b> Используется только для загрузки рекламы Google ads.<br />
		]]></item>
		<item><![CDATA[
			<h1>Список сетей</h1>
			После запуска приложения, первое, что Вы увидите - список доступных сетей. WiFi не обязательно должен быть включен для этой функции.<br />
			Вы можете видеть имена и силу сигнала сетей здесь. Кога Вы нажмете на сеть, для нее отобразятся опции.
			<h1>Предупреждения</h1>
			Еслу включена проверка MAC адресов в настройках, Вы можете получать предупреждения во время подключения к сети. Для получения дополнительной информации ознакомьтесь с разделом помощи \"Сети\".<br />
			В случае проблем с подключением, пожалуйста следуйте инструкциям, предлагаемым системными настройками Android.
		]]></item>
		<item><![CDATA[
			Эта функция уместна если в настройках включена проверка MAC адресов (рекомендуется!).
			<h1>Провера MAC адресов</h1>
			Проверка MAC адресов - это дополнительная проверка, направленная на то, чтобы удостовериться, что сеть, к которой Вы подключаетесь, на самом деле является той, за какую себя выдает.<br />
			По умолчанию Android проверяет<i>только</i> имя сети перед подключением к ней.<br />
			Это означает, что если Вы сохранили сеть и Android обнаруживает другую сеть с таким же именем, Android автоматически пытается подключиться к ней.<br />
			Устройства злоумышленников могут использовать эту особенность чтобы собирать пароли или отправлять вредоносные данные на Ваше устройство.<br />
			MAC адрес уникальным образом идентифицирует устройство.
			<h1>Как это работает</h1>
			Когда происходит подключение к сети и проверка MAC адресов включена, WiFi Better Battery автоматически проверяет соответствие MAC адресов.<br />
			В разделе \"Сеть\" Вы можете удалить сети и MAC адреса, которые Вы создавали ранее.
		]]></item>
		<item><![CDATA[
			<h1>Общие</h1>
		    <b>Язык:</b> Здесь Вы можете поменять язык приложения.<br />
		    <b>Показывать рекламу:</b> Пожалуйста рассмотрите возможность поддержки нас включением показа ненавязчивой рекламы.<br />
		    <b>Тема оформления:</b> Здесь Вы можете выбррать темную или светлую тему оформления.<br />
		    <b>Открывать меню при запуске:</b> Активируйте эту опцию, чтобы автоматически открывать меню слева при запуске приложения. На планшетах меню слева открывается при запуске всегда.
		    <h1>WiFi</h1>
		    <b>Интервал проверки:</b> Эта опция задает то, насколько часто WiFi Better Battery сканирует сети. Чем меньше значение, тем быстрее Вы будете подключены к сети, находясь в зоне ее покрытия, но тем больше будет использоваться батарея.<br />
		    <b>Проверка MAC адреса:</b> Здесь Вы можете отключить проверку MAC адреса перед попыткой подключения к сети (не рекомендуется!). Для получения дополнительной информации об этой функции пожалуйста обратитесь к разделу помощи \"Сети\".<br />
		    <b>Автоматическое управление WiFi:</b> Если Вы отключите эту опцию, все автоматические функции WiFi Better Battery отключатся - приложение больше не будет автоматически отключать WiFi и подключаться к сохраненным сетям. Это означает, что оно не сможет больше экономить заряд батареи! Виджет переключает данную опцию.<br />
			<b>Устаревший режим сканирования сетей:</b> В Android >= 4.3 автоматическое сканирование реализовано переводом WiFi в специальный режим низкого энергопотребления, который более эффективен, чем постоянное включение и выключение WiFi. На некоторых устройствах этот режим не работает и потребляется много энергии. Активируйте эту опцию для того, чтобы иметь возможность экономить заряд батареи на таких устройствах. Если Вы активируете ее, пожалуйста отключите опцию "Постоянное сканирование сетей" в дополнительных системных настройках WiFi. Эта опция бесполезна на Android < 4.3.
		]]></item>
	</string-array>

	<string name="dialogConnect">Подключиться</string>
</resources>